今晚我中六合彩 派20個$10000

8+11+19+26+30+47

Lm

LM 加油

LM 唔理你中10蚊定20蚊都要派

lm

留名

等收銀

加油

留名睇走數

跟你買先

Gun

攬住一齊收錢

好

thx

已跟

LM

中3個字都派??
lm

Thx

買多注
9+16+23+30+39+40

中頭獎或二奬 即派

樓主唔使派畀我
祝你會中

派得咁少

支持